教畜完美示範!!

外面嘅人我地就放佢上網